覺唔覺得要開始抵制去泰國

覺
唔覺

去完隨時被送中

直飛北京 槍斃